polo Gti

一路聽好多人話VW 的dsg好易壞，因為最近想買架polo Gti 來玩，但好驚會瀬野（壞波箱）。 有無揸開/過、巴打們可以比比意見小弟，thank you

2014 golf 1.4
乜都無改過，依家都仲乜事都無

師兄，自動波？
有原廠保養？

Polo 冇人壞過 dsg 咁濟

自動波，頭兩次返原廠，之後自己出去車房check 算

Okay wor
師兄係Golf GT?

啲人又話7速Dsg好易壞

唔好 chip 車，塞車用1波就冇咁容易過熱

而且 polo 車輕又細力啲，波箱負荷冇咁重

睇下點渣姐
部部都有人話易壞/漏油乜乜乜

恕小弟見識淺，如果自動波可以點控制去1波？
謝謝您

買棍

因為無乜人買polo 相比golf既量差好遠
出事既機會自然低

用+/-波用1波

明白了

咁講都有道理

不過polo club whatsapp group 二百幾人都冇人壞過，街外就唔知喇

Dsg 係半自動波箱，並非全自動

過左保養？

Polo dsg 2010 出

睇岩架2013 polo Gti

GTI 得2013，就出新 GTI 棍仔

分乾濕clutch，濕clutch真係好少出事

揸棍polo gti表示完全無事

佢依部係乾

28car?